
                      Un buen polar nórdico con su parte de suspense, de acción, y todo presentado por unos muy buenos actores. A mi me ha gustado en particular el ambiente realista y el logrado casting en esta película donde el mundo de la droga y los chanchullos es despiadado. El joven héroe es excelente en su papel de intermediario y de autóctono mientras descubre el terrorífico mundo del trafico que hay entre los "extranjeros". La puesta en escena es excelente, vamos, del buen cine. Por otra parte, hay algunas escenas bastante lentas que perjudican el ritmo de la película y además el final de la película da la impresión de ser muy largo (30 minutos menos estaría mejor). Para pasar un buen rato.
        
            